30 40 個想部26 有咩選擇

如題 想買部鼓勵自己考牌

40個=40萬買部26

太少？

某啲人四十幾個買架CLA都晒命
你40個買架26記得PO上黎

好

要咩類型 咩牌子?

btw 30架AE110 跟住劏開一半

Aprilia RSV4 果類

你財力夠 咁技術夠唔夠先
btw ducati v4

憑佢「鼓勵自己考牌」呢句就真係...

即係未有牌

可能打少左個到字

1199

想當年我daddy都買左架veyron鼓勵我考牌

唔好諗. 一炮到位. 呢架

花生哥一陣見到又負皮你

v4r
h2 代步用
唔太熱

加少少 rcv213啦